{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0022110910590/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Small Red Heart Wappen T-shirt - Blue"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSのメーカーはPLAY COMME DES GARCONS WOMENです。 商品番号はSS23 / WP3142S38Pです。 このTシャツは柔らかい綿100%素材で作られており、シグネチャーディテールが少し小さく変形されており、さらにほのかなポイントを持っています。 快適で実用的な着心地とともに気軽なデイリールックが可能です。 また、新カラーで華やかで爽やかな雰囲気を演出できるアイテムです。 この製品の表地は綿100%になっています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、手洗いとドライクリーニングが可能です。 第二に、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 第三に、漂白剤や長い間水に浸けておかないでください。 第四に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせた方がいいです。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。 第七に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのメーカーはPLAY COMME DES GARCONS WOMENです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はSS23 / WP3142S38Pです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかい綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはシグネチャーディテールが少し小さく変形されており、ほのかなポイントを持っています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなスタイルに合わせられますか？",
            "answer": "このTシャツは快適で実用的な着心地とともに気軽なデイリールックが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは新しいカラーがありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは新カラーで華やかで爽やかな雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品の表地は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツはドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせると良いです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦による損傷に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 536
    }
}